Op mijn bezit die, via het medium van de valuta van het rijk, van het kwaliteitsgarantiesysteem in een latere periode, dit gunstige evil, een van de mannen zei:-- "Dat 'ere 'ouse, baas, is de rummiest ik ooit was.
Blyme!
Maar ain't zijn aangeraakt plassex honderd jaar.
Er lag stof dat dik in de plaats die u hebt slep' zonder 'urtin' van yer bones; an' was de plek die verwaarloosd dat yer misschien "ave stonk ole in Oost-Jeruzalem.
Maar de ole chapel--nam de cike, dat deed!
